Iphone 8 / plus / X 無線充電專區

想買ikea 果個但個spec 好似好慢

你要知道
QI認證，與QI認證的智能電話及裝置相容
電池沒電時，需等待幾分鐘才會開始充電，這是正常現象;當電池符號出現在手機上時，即表示電池開始充電
充電時間或因為裝置電量、充電水平、電池壽命和週遭環境溫度而有所改變
充電時裝置會發熱，此為正常現象，充電後就會漸漸降溫
最大感應充電總功率：3x5W
1個USB槽
USB插座電壓：5Vdc
每個USB插頭的電流：Max. 2000mA
適合8歲以上兒童使用

5W係正常 唔會比其他慢
不過4舊水都係5W 咁不如加多1舊買apple 7.5W個個仲好 叉得快啲
不過ikea個個好靚

Ikea 三個頭喎, 單頭Ikea 就唔係4舊水啦

apple watch 用唔用到？

等Airpower
買淘寶果D 玩住先

Airpower可能要接近2000蚊

btw, 個名真係好柒

其實APPLE WATCH本身個叉電座叉唔叉到IPHONE X?

有Qi點會得Apple用到？

劉翔話叉得慢過普通叉電，要成6個鐘

不過Apple 話會Software Update 提升返個叉電速度，唔知快得幾多

好似有啲雞肋

已經有片其他無線充電板都叉到iphone 8 啦

真係好自閉

推 有冇多d靚款
Belkin verbatim sony..

有Qi就得

屋企有塊Panasonic，13年日本買

S3有Qi應該得

五年前買既樂聲自動追縱Qi又可以用返啦

無線充有幾A?

Yeah

【我剁手都要买的宝贝（倍思iphone8无线充电器iPhone X三星s8苹果8手机p底座QI快充plus），快来和我一起瓜分红包】，复制这条信息￥6HIA04v0h3S￥后打开👉手机淘宝👈

淘寶尼d 有冇用過